\documentclass[a4paper]{ltjsarticle}

\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{color}
\usepackage{cite}
\usepackage{cleveref}

\title{Auto-latexdiff tutorial (日本語)}
\author{Toshiki Teramura (\href{https://twitter.com/termoshtt}{@termoshtt})}
\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
  このノートではCIシステムを使って自動的にLaTeX文章の差分をlatexdiffによって
  組版されたPDFとしてブラウザ上で確認するための仕組みとその使い方について述べる
\end{abstract}

\section{GitHub Actionsを用いる方法}
この章ではGitHub Actionsを用いた方法を解説する。

\section{GitLab CIを用いる方法}
この章ではGitLab CIを用いた方法を解説する。


\end{document}
